點解啲鬼佬唔帶口罩

點解啲鬼佬咁少帶口罩出街
係真係唔知定覺得自己有抗體
凈係屌廢佬 唔屌班白人

好多鬼佬衛生意識都好低
幾日沖一次涼大有人在

我係外國
唔少鬼佬以為有疫苗打呀
正on9

因為外國冇呢個文化
佢地覺得帶口罩係就死既人個種先會帶

事實上鬼佬真係唔中招

尋日係街見到d鬼佬有戴喎
仲要個樣似旅客

理得佢地

可能外國環境超好或佢地外國長大飲食同亞洲唔同

唔係喎，我見果啲多數有戴

agree 我出街見啲鬼佬都唔戴
不過理鬼得佢地

所以鬼佬國家咁少人

正如靚女吾柯屎一樣

鬼佬比香港人高, 吸唔到d病毒, 應該係

我病嗰陣返學戴口罩俾人望住曬 個個問我咩黎

我見到好多鬼佬有帶 反而好多廢中無帶

鬼佬真係唔興帶口罩，佢地覺得病要呼吸新鮮空氣先好得快

我見到有鬼佬帶

The question is,
WHY YOU DON'T TELL THEM TO PUT A MASK ON?

Tell them next time.

聽聞啲鬼佬覺得病就應該留係屋企
所以佢地唔興帶口罩

咩叫鬼佬?
歐洲 美國 俄羅斯 南美?

大家可唔可以唔好派口罩

唔知見好多 白種人都唔帶

今日見兩個鬼佬兩個都有戴

同意

佢地其實除咗死人冧樓都覺得好小事，我個時斷咗一半con係隻眼，我香港朋友個個好緊張，我個d讀護理個d外國朋友覺得好少事，感冒咪感冒，真係好唔掂咪唔返學，所以無見過唔出其

同埋好信自然療法

咪撚話普通鬼佬
連鬼佬醫生都唔會帶
佢哋傷風感冒又唔興睇醫生
淨係自己買成藥同埋喺屋企休息
所以造就成佢哋從來唔戴口罩

鬼佬 so what? 唔係個個都有衛生常識。 好多rednecks冇乜常識又冇乜讀過書

鬼佬碌棍都長啲粗啲啦
聞的空氣都處於6-7呎高度
點同我地東亞病夫

早幾日行西環嗰邊揾口罩，有鬼佬一百蚊盒都買，嗰盒仲要係最後一盒

住得香港耐咪識戴囉
歐美國家 唔駛ot 人都健康啲啦
病咗 啲藥又up to standard 冇咁多賤藥房
唔舒服請病假又唔會俾公司啲人屌
人哋一係病 然後休息
一係健康先有activity
幾時要戴口罩

我見到成班後生俄仔俄妹有帶喎

依家興玩年年有今日大媽喎

鬼佬身體真係好強壯 平均計

去過外國讀書就明

d外國學生好柒鐘意做運動

所以亞洲人先比人笑東亞病夫

呢d係事實

d病毒唔會搞白人同黑人

最神奇係啲 每一次 疾病,唔會有鬼佬感染!

體質長期訓練點比 東亞病夫唔係講笑人地中學小學好注重體能嫁

體能係一世

啲衛生意識好撚差

隔離屋個黑人一出門就戴口罩喎

死快D

鬼佬唔戴係樓主既錯？

鬼佬夠高, 你打乞嗤都只會打中佢心口
所以冇事

英雄所見略同

d 鬼佬當年冇經歷過sars 緊係唔緊張
同埋黎得香港果班鬼佬都係最低汁

會唔會係外國人口密度無我地咁高？
命中率都低d

之前喺歐洲切到手掌
去咗醫院睇急症
全院醫生護士冇一個戴口罩

伊波拉好似有歐洲人中招

你又知靚女唔痾屎

聽講啲華人基因特別易感染SARS

冇，志在喺到屈鳩啲「鬼佬」，攞返啲存在感同優越感啫